%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Autoren:
%   Prof. Dr. Bernhard Drabant
%   Prof. Dr. Dennis Pfisterer
%   Prof. Dr. Julian Reichwald
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%	ANLEITUNG: 
%   1. Ersetzen Sie firmenlogo.jpg im Verzeichnis img
%   2. Passen Sie alle Stellen im Dokument an, die mit 
%      @stud 
%      markiert sind
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%	ACHTUNG: 
%   Für das Erstellen des Literaturverzeichnisses wird das 
%   modernere Paket biblatex in Kombination mit biber 
%   verwendet - nicht mehr das ältere Paket BibTex!
%
%   Bitte stellen Sie Ihre TeX-Umgebung entsprechend ein (z.B. TeXStudio): 
%   Einstellungen --> Erzeugen --> Standard Bibliographieprogramm: biber
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[fontsize=12pt,BCOR=5mm,DIV=12,parskip=half,listof=totoc,
               paper=a4,toc=bibliography,pointlessnumbers]{scrreprt}
\linespread{1.5}
               
\makeindex

%% Elementare Pakete, Konfigurationen und Definitionen werden geladen (gegebenenfalls anpassen)
\input{config.tex}

%%
%% @stud
%%
%% PERSÖNLICHE ANGABEN (BITTE VOLLSTÄNDIG EINGEBEN zwischen den Klammern: {...})
%%
\ArtDerArbeit{Studien} % "Bachelor" oder "Projekt" wählen
\TitelDerArbeit{Entwicklung einer Applikation zur Lösung von Traveling Salesman Problemen}
\AutorDerArbeit{Jannik Junker \& Silas Wessely}
\Kurs{TINF19AI2}
\Studienrichtung{Angewandte Informatik}
\Matrikelnummer{3591111 \& 8193389}
\Studiengangsleiter{Prof. Dr. Holger Hofmann}
\WissBetreuer{Prof. Dr. Nathan Sudermann-Merx}
\Bearbeitungszeitraum{18.10.2021 -- 19.04.2022}
\Abgabedatum{19.04.2022}



%%
%% Definitionen und Commands
%%
\newcommand{\abs}{\par\vskip 0.2cm\goodbreak\noindent}
\newcommand{\nl}{\par\noindent}
\newcommand{\mcl}[1]{\mathcal{#1}}
\newcommand{\nowrite}[1]{}
\newcommand{\NN}{{\mathbb N}}
\newcommand{\imagedir}{img}

\makeindex

\begin{document}

\setTitlepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% EHRENWÖRTLICHE ERKLÄRUNG
%
% @stud: ewerkl.tex bearbeiten
%
\input{ewerkl.tex}
\cleardoublepage  
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% SPERRVERMERK
%
% @stud: nondisclosurenotice.tex bearbeiten
%
%\input{nondisclosurenotice}
%\cleardoublepage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%	KURZFASSUNG
%
% @stud: acknowledge.tex bearbeiten
%
%\input{acknowledge}
%\cleardoublepage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% VERZEICHNISSE und ABSTRACT
%
% @stud: ggf. nicht benötigte Verzeichnisse auskommentieren/löschen
%
\tableofcontents
\cleardoublepage

% Abbildungsverzeichnis
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
\listoffigures
\cleardoublepage

%	Tabellenverzeichnis
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}
\listoftables
\cleardoublepage

%	Listingsverzeichnis / Quelltextverzeichnis
\lstlistoflistings
\cleardoublepage

% Algorithmenverzeichnis
%\listofalgorithms
%\cleardoublepage

% Abkürzungsverzeichnis
% @stud: acronyms.tex bearbeiten
\input{acronyms.tex}
\cleardoublepage

%	Kurzfassung / Abstract
% @stud: abstract.tex bearbeiten
\input{abstract.tex}
\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% KAPITEL UND ANHÄNGE
%
% @stud:
%   - nicht benötigte: auskommentieren/löschen
%   - neue: bei Bedarf hinzufügen mittels input-Kommando an entsprechender Stelle einfügen
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\initializeText
\onehalfspacing

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% KAPITEL
%
% @stud: einzelne Kapitel bearbeiten und eigene Kapitel hier einfügen
%
% Einleitung
\input{introduction}

% mehrere Grundlagen- und Forschungs-Kapitel
\input{traveling_salesman_problem.tex}
\input{tsp_solutions.tex}
\input{architecture.tex}
\input{implementation.tex}

% Fazit und Ausblick
\input{conclusion_and_outlook.tex}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ANHÄNGE
%
% @stud: einzelne Anhänge bearbeiten und eigene Anhänge hier einfügen 
%        die nachfolgenden Zeilen deaktivieren, wenn keine Anhänge verwendet werden
%
%\initializeAppendix
%\input{appendix1}
%\input{appendix2}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\singlespacing

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% LITERATURVERZEICHNIS
% @stud: Literaturverzeichnis in Datei bibliography.bib anpassen. 
%
% Alternative zu Verwendung von \initializeBibliography: Citavi ...
% (dann \initializeBibliography auskommentieren und eigenes LaTex Coding verwenden)
%
%\initializeBibliography
\printbibliography
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% INDEX
% @stud: ggf. Index auskommentieren, wenn nicht benötigt
%
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Index}
%\printindex

\end{document}
